(超嚴重)提早恢復行政會議,即係同民建聯傾掂數？

係咪中央介入，幫林鄭月娥條臭婆傾掂數？
如果開返係咪又可以硬推惡法？
一個20歲嘅學生，唔係好識呢啲嘢
有冇大姐姐大哥哥，解答下我

唔想要信用系統啊

【和你飛】機場集會文宣資源集合

我唔識呀，有冇人可以答我

咁撚多時間就裝備下自己啦
問埋d on9問題

屌你老母啊，唔識唔問？
你on9？

我相信，好多人都唔知
好多人政治冷感？
問下都唔撚得？
割？
唉算數，咁我瞓覺算啦，唔洗上街啦
理乜鬼政治啊，
問下又比你屌

好過你開埋啲戇鳩po，股你老母咩啦